如果想死嘅，唔該拉埋一班搞事嘅一齊死

點拉
大叫“阿拉花瓜”呀

當然，我唔想義士有事

重組句子啦, 曲直難分